Macbook撚入

我而家用緊High Sierra
升唔升級mojave OR catalina好?
係咪High Sierra仍然最快最穩定?

係

想升就升
用得 apple 野就要信 apple

升mojave唔，用緊，覺得好似仲順左，load野速度

升Mojave, 升左用到而家成個月冇問題

catalina 不了

早排升左Catalina 而家好後悔，
升完之後Adobe cc啲software全部裝唔到
有冇巴打知有咩解決方法

catalina 令人對macos 失望

經過今次之後再出新版os會等半年再決定升唔升os
估唔到macos 會變成咁

咪撚升catalina

沙灘波，慢，多奇怪問題，真係好on9

我升撚完用左幾日即刻downgrade返落去，啲bug真係多到數唔哂

唔知點解成日都過熱...

點會裝唔到呀 CC2019 2020 都裝到啵

我啱啱先換咗部16‘行Catalina 16GB版本嘅MacBook pro

mbp late 2013 表示mojave 好順

我升完之後裝 creative cloud佢download到十幾%就停左係度，等極都唔郁

用緊Catalina

iMac 2014

好順

2017 same

咪升 真係好多BUG
TOUCHBAR，CAPSLOCK有問題 CHROME有時CRASH

MOJAVE就好穩定

On9 Apple伏用家唔係第一次

因住比蘋果迷圍毆

2015 13” pro same